雞排妹APP釣帥醫男友 羞認被愛人狂攝私密照

據《時報周刊》報導，雞排妹在今（ 2018 ）年年初赴日本遊學，為體驗在地生活，也幫直播節目找靈感，決定前往聯誼居酒屋晃晃，但擔心當地素人不願入鏡，這時她腦中閃過「交友軟體」 4 字，正巧手機也有 APP ，就這樣與現任男友相識，「接觸後覺得彼此滿聊得來，就從那時交往到現在。」

雞排妹透露，男友外貌激似吳崢及孔劉，職業則是小兒科醫師，並強調與對方是認真在談戀愛。為與男友溝通雞排妹苦學日文，日語能力在短時間進步神速。此外，為克服遠距離阻礙，她每月飛日本 2 趟，男友也會來台灣見她，雞排妹笑稱對方「非常有耐心，個性又溫柔」，由於男友有攝影興趣，透露對方替她拍了不少私密照，放閃不著痕跡，令粉絲稱羨。

]

G

性器

佢屋企人有無俾人笑到唔敢出街
個女公開做雞

由單純清純味變到真雞味
果然唔簡單

一向都真雞架喇，幾時清過

純官

第二張咁似澄b

原來做醫生就食到，重以為要幾十億身家之類先食到

相見好,同住難